有無試過整完車發現架車比人揸過？

前幾日Hi花左架車 是但去左紅磡某間車房噴番油
佢就話要放低3,4日
拎車果陣發現咪數多左十幾公里
大家有無試過類似情況？
你地會點做？

多數車房噴油，都係去專噴油既工場噴。

10幾公里咋

唔講以為行左幾百

可能用黎做左一陣腳車掛

最好唔好亂咁打開車尾

多左條屍

整完對波都會比人渣過啦

下次唔好擺低車匙,就咁泊架車喺車房門口

跌一格油

要車房車推架車去噴油房？噴完幫你埋花

你估真係街邊車房同你噴油？
緊係去工場噴啦

第一次hi花架車唔識
所以上黎問下有無人試過

有次行過車房 好似係油麻地
有條友比條匙個工人叫佢試車
話岩岩整好 咁我就睇佢點試
佢揸出去兜左個圈1-2分鐘左右

十幾公里就咪講出黎啦
上次我放低架車整，翻黎見行左成百公里啦
不過我部十幾年舊車，見佢有入翻足油俾我就算數